# Архитектура приложения

## Диаграмма классов

![ClassDiagram](ClassDiagram.jpg)

## Описание классов

*описания нет, обращайтесь к Кириллу, если есть вопросы*

## Примечание касательно JS

Если некотрая сущность является по сути статическим абстрактным классом, но это не класс, а объект, лучше сразу как объект и делать, имхо (@ShaGrisha)